Разворот в облаке 2 nginx и 1 react-app сервера

Использован yandex-cloud вместо aws
В случаи появления ошибки после применения команды terraform init, создать файл .terraformrc домашней дерриктории
со следующим содержимым:
В домашней директории создай файл .terraformrc с таким содержимым:

provider_installation {
  network_mirror {
    url = "https://terraform-mirror.yandexcloud.net/"
    include = ["registry.terraform.io/*/*"]
  }
  direct {
    exclude = ["registry.terraform.io/*/*"]
  }
}
